[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (169) 誤中1001

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

留名

撞四仔個島撞到識背密碼

呢到個個都係小睫fans

好彩係你中
我買包單
如果係fcfcfc黨中就一定無人開

我都係

無格仔？

=Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

好似斷左

反㫸fans

反曬半post嘅巴絲咁樣好咩

假粉註定冇高價菜賣

反睫fans

未捉螞蟻既記得留粒蘿蔔

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code

外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

反睫的人 , 有高價菜賣喔

好啦，我都係用turnip exchange
好似管理得好啲

留名 冇菜一身輕

唔好意思 新手求賣白頭菜場
過400都好心足
663391687306
可以俾d水果你 身上最值錢

好攰 又要繼續返工
今晚再上水

自膠我背錯左

仲有十轉幾時先到我回升

lm

我地一齊加油！

屌大家一樣 同dodo瘋狂對話

特大熊又入唔到 四仔又入唔到
點解玩隻game都咁攰

粉紅熊貓丹丹想走唔小心放走咗佢雖然麻麻地佢, 但一諗到要刷動物就想死, 無miles 啦

睫睫你值得擁有

反埋玉蘭 阿保 班長

召喚板藍根

睫粉一定會迎來光明一刻

岩岩有巴打開場拎DIY都爆場

其實Exchange個網可不可以作其他用途
假設我想開下服裝店理論上係咪都可以用果個網 咁個code就唔洗上公海又唔洗add咁多記唔到的fd子

斷咗?

下星期實有高價

好多新人

應該可以
你正常set個低價就得有Link d人入

仲有冇巴絲有$400 大頭菜。 禮物任𢵧。
TG : @real1hk
8527-7716-7000 M 字頭

四子島已斷

可以

過多兩日我就貼我趕走小睫既經過黎賀一賀佢

帶埋香檳黎

四子四妹都入唔到
算喇我都係出街先

上個POST有爸打講
要放棄隻象 請隻豬

其實可以刷趕走邊隻
只要唔岩就LOAD SAVE就得

你忍心？

飯都未食完又爆

我都放棄 爭啲唔記得返工

好攰啊大佬

四子島入唔到

你起身都爆一個啦

LM

拾月圍sing
問誰未發sing
再加埋你地

開到2點幾就收皮了

其他巴絲等其他場吧

你個名好match等入島嘅心情

四妹

其實個網好方便,入去既有咩名又唔會公海到人人都撞入去

即到

大家要小心呢個人

遊戲名:gggoo
FC名:33332

岩岩係我個島偷人地野

好啦

我覺得有啲似蔣志光

咁都有得抽

我想學

好友限定， 蘿蔔團參觀

買左amiibo 齊左十個村民

係咪邊隻都可以叫到佢走 會唔會死都唔走

係 , 任你趕

邊參觀邊摘ok？

四妹黎緊

到底四子係四妹定四子
四妹又係四子定四妹
佢哋到底係巴打定絲打
兩個都係巴打咪兩個四子
兩個都係絲打咪兩個都係四妹
如果四子就巴打就四子
如果四妹都係巴打就都係四子
但如果四子係絲打就係四妹
四妹係巴打就係四子
到底邊個係四子邊個係四妹

帶現金過黎收

唔會
amiibo你想趕邊個都得

啱啱新加咗一堆朋友
開咗場了

如果Miss左你唔好意思

又真係幾似

整個list啦

屌

係咪放底200蚊任摘

想學呀thx

食蟻獸可以88了

黎緊

今晚會唔會開未放工

你好外協？唔明一隻順眼既居民有幾難遇

想問唔小心俾動物搬走,係咪要即日出外島搵居民 無miles

一禁已經#20 on9

NEXT DAY

錯手

咁樣好好多,多謝分享

點解我要睇晒

究竟有幾多cd-rom

搬空左變左吉地個日出去搵
好似係

你明唔明個難位喺邊

買左FAMILY PLAN 有冇巴絲想JOIN埋一齊平D?

好想屌你

我怕你爆十次袋都未攞得晒

岩岩crack左 依家
You are #57 of 61 in the queue.

冇人夠我快喇掛今次
成功上島

@豆柴

Cls放出嚟1分鐘就68個人排隊
有無咁多cd rom

相逢何必曾相識～～

好想俾你mean爆

欣賞四子

我出1萬包場摘

四妹四子四妹四子四妹四子
嗚呀 好混亂呀

阿栗，性格極可愛，hea到爆

岩
頭先都諗緊要整賊仔list

已放棄 幫自己集氣算

Push
如果我上個post miss咗你，你擺code
我一定加

新島
求帶

我地守望相助

第一個上島

呢個時候就會覺得巴哈/tg個pm係幾咁方便

到底廁所係廁紙定廁所紙
廁紙又係廁所紙定廁紙
廁所係巴定絲
廁紙又係巴定絲

排第六
我都好緊張

cd rom 咁撚多
我出街先 唔同你地爭

我仲記得憑實力偷野果條友 game名:妹妹坐船頭

呢度規舉係唔係唔可以留tg?

入唔到呀係咪好多人

#79去咗四妹到

拎熊黎幫你整喇

點先可以趕走d 動物
我有隻樣衰馬嬲 狂打佢都唔走
今日竟然係另一隻動物想走

到底5xx嗰個係四子
定係5xx嗰個係四子
定係佢哋兩個都係四妹
還是5xx係四妹
5xx係四子呢？
好亂呀

好彩無等四子公海，等到沉落大海都未賣到

可能馬嬲係M

最好唔好
一係自己另外出去開post

買amiibo

本身#27 唔小心出咗去 再排#89

This island allows for 5 visitor(s) at a time with a max queue size of 100. Currently there are 100 visitor(s) in line.

You are #57 of 100 in the queue.

我放#57個位

兩金礦 THX

正想問有無廁所廁紙版本

四子你真係好偉大

有無人商店有賣波斯菊 ?

咁都可以放？？

唔好亂係四子妹呀

我36秒見到已經排七十幾

真, 我三期一定唔放公海

一旦有人開始留Tg
我驚要好似口罩post咁去成人台開先搞得掂

我好過你 #19

商機無限

今晚開多次best frd島

係四子果場走左2轉, 感激

森友會之南亞排隊黨

好有創意

我今日成功打走馬嬲
都打左成個星期
中間有第2隻想走
比你參考下

森友會處處商機呀

我都係我on9㩒咗幾次leave queue

Sorry,請問你code係咩

想問條隊滿咗洗唔洗狂F5

我呢我呢

唔該曬巴打

想幫你, 但未回升, 可能all decreasing

Pish

再po 多次
意式咖哩機
有無人要買留fc
開左朋友場

你入極都未入到喎

加咗架啦但我賣緊菜

臭牛堡又話黎

輪你大米

想要特大熊DIY

換衫呀嘛

麻煩到你唔好意思

善巴最好

我覺得呢個Post最神奇係
長期都咁多廢話都仲有cd rom mon住

追菜追到飯都未食

想問問
如果我去完人地個島
用機場走會阻住其他玩家,
咁我可以點樣唔阻到人既情況下走

到依家都分唔到廁所同廁紙

四子唔好漏左我

我已經開咗
你隨時入嚟

個個都好忙
睇黎得我第一次買大頭菜淨喺買咗10萬錢嘅人先咁得閒

其實可能真係咁多人
推得咁快

證明d廢話好多人睇

究竟邊個打邊個呀

想入隊 我有得放比你

平啲 10石頭肯唔肯

應該係有菜放(星期2-6)先會多人mon

睇島主
有啲會島主用-關場
有啲會由得你坐飛機走

咁咪好多人知王子的經典

而家唔買遲d仲貴

加咗，你入嚟

Who are you

你刷島都好忙

平時出黎講野果啲我諗最多都係得三十個？

我見爆左諗住算 你仲未閂咩

我好後悔岩岩玩唔識刷島, 已家每次果條飛行路線都淨係睇廣場

你大貨

刷完咗啦刷咗軟糖

追極都未到尾

我當然識
廁所咪廁所
廁紙咪廁紙

謝巴打，
齊料可以整

Ok

加咗了，已經係fd

射下氣球

有分別架咩

隔離個交易所又推唔郁

第一次淨係買咗幾千

千萬貨表示輕鬆

我想弱弱問一下，turnip exchange排緊隊啲人係自動排上去，使唔使㩒交叉剔走前面入咗嚟既人？

唔係仲有3個位咩

聽日到我刷, 但應該賺唔切miles, 又係考驗運氣既時刻

我見有d人條飛行路線係睇唔到廣場/睇少少, 關個機場同廣場位置事

唔夠錢？買咁少

有高價 cd rom先浮面咋
岩岩個星期六日啲po 慢到呢

咪就係

一日一隻

冇點留意
你開島比我研究下

加油呀

明明你尋日分到㗎

快d比三期我回報好友啦

好似4轉 知錯了

f5唔會,你熄左個網就會(佢係咁寫,好似係)

唔係靠dave點推得郁

好等我

多謝你隻木馬呀 開左來睇了
可以搖佢但唔可以坐 sad

我都4轉

無大頭菜？

入隊都要錢

今晚開比你睇, 淨係望到廣場同少少機場門口景

4轉好快姐

咩叫刷島
唔明

你淨係靠打？

簡島型

冇你份byebye

笑死

未用過
好似啲人入完要自己quit queue?
可能佢地入完唔Quit就要你整走？
有無用過嘅高手

不斷開game刷靚島型

我都可以幫整特大熊

所以我就係想問呢個問題

有無人商店有波斯菊種子賣 求開島

因為佢無禁quit條line,好似

我第一次買淨係買咗100棵

我成日凌晨出沒（講緊4-5 點）
都推幾快下

你下星期就忙架喇

打 投訴 傾到佢煩
琴晚試過送發毛衫但佢好開心（痴撚線）
今日就話走了

想喊 原來手機放WIFI會搵到個島 但入唔到
排到個島先知無用

金礦換特大熊制唔制

深夜有金剛棒

估唔到連飛行路線都有得刷

#100

可唔可以幫我整呀

咁少

今日阿四生日
送件牛角頭比佢
佢回禮粉紅睡衣
佢d taste真係

有阿妹都妹長

冇買到最得閒

咁我算狼, 岩岩玩四日捉蟲走水貨儲落果90萬買哂, 淨番7蚊係身

Jm9
送發毛衫都開心

我個廣場同個機得幾步距離，仲要唔係對正
見到覺得好唔自然

感謝4葉 今個星期又有覺好訓

成功排到
滿懷感恩

D島型同營地/機場固定 應該係

已忙完希望有靚價回饋返比朋友

我都買左90萬

我送爛眼鏡都開心 隻野仲成日戴

唔識玩
仲要10x買入 9x賣出
好彩買得少

唔好送野

好癲 仲要著左成日
好彩佢肯走

隻村民話今日走我都無留佢
我係咪等佢塊地空左先可以去外島刷村民?

我果個咪又差唔多

後日去外島

上星期有巴絲用呢個網開島賣野,好似寫明全部人賣完等島主一次過cut再下一輪,你可以考慮下

四子真係唔話得

入唔到既

就喺無錢10萬allin

可以參考下

啲錢留番下星期買大頭菜定還左貸款先好？

比我揀多次會揀刷花
但一開始冇人講花呢樣野

多謝0巴張桌

第一次買50萬 第二次買250萬
之後就應該唔使再買

驚炒燶 喺自己屋企19X放左
點知嗰個星期都有朋友有高價

永遠都係菜行先

明白 Thx

你鍾意
你仲有咁多日賺錢
隨心就得

OK，咁我返出去排隊先啦

話咁快變左90既

多謝教路

與眾同樂
反正我個島咁垃，無人好偷

玫瑰

都唔係, d錢好唔見駛, 後面d傢俬件件十幾廿萬 最好有番2000萬係身就會好d

屌依家都唔喺有錢得去邊

我條路線都好唔靚當初起嘢起得唔好

仲諗住入到去 送嘢俾你

賣完幾多

我送件大媽老虎衫俾個威亞 佢勁鍾意 仲成日著

我都係 好肉酸

真, 花都要刷, 我得d 19波斯菊去異色花島都無開心過

我好記得頭果個星期12:00分起身

恭喜你囉
啲人快手快腳賣哂走埋

極速3星自己執靚個島囉,我今日岩岩到3星,應該好快可以自己慢慢冚島剷

好似得50幾萬

嚟摸特大熊仔DIY 全部都好好人
無人偷我啲大頭菜
仲要放低幾粒，990k又有

無野好偷先岩

果d係永遠既痛黎, 乜都改唔到

公廁得過3色堇?

我果隻係完全冇理佢幾日
小睫想送野比佢和好叫我代勞我又拆左黎睇先送
之後尋日又打下佢
今日叫走了

我銀蓮花同菊花
廢既
玫瑰先最難搞

咁早起身做咩

最緊要圍哂d花, 公海場d人踩花踩到癲

我見到你啲菜嚇死

我都係得3色堇,無玫瑰勁灰

有星有妹有朋友

想要邊種類型家具
想寄比你

3色堇同銀蓮花應該最唔受歡迎

係
不過3星後又係好漫長嘅路，有排再整靚個島

我都等緊靚價回饋比大家

病毒排隊入島

3色堇最垃圾

唔使送，多謝你既心意

唔怕 我本身都得40萬窮到

有得摸？

就係遲左起身 1蚊大頭菜都買唔到

今個星期日繼續

3星唔難,我居民岩岩第8個搬入,種左百幾二百花同是但diy野裝係島度就有

大商店點開 lol

琴日有5轉係地下，呢啲係淨嘅

公廁得過銀蓮花？

果次比best fd剷左兩朵粉紅玫瑰 我仲未知係邊個做

銀蓮花真係公廁黎

我買左160萬

粉紅玫瑰冇咩用

做個朋友呀不如

我得兩朵咋我想每樣都有d

初頭以為咩都有得搬有得改
點知河口同呢兩個設施冇

絲打
好耐冇見啦
我依家有切菜板DIY 你仲有冇需要?

柒咗

下次有藍玫瑰記得搵我入黎

仲有個19機場係青綠色, 人地就橙色

今日商店終於有風信子

係有妹有星？

so sad...我俾同學踩花都心痛

下?!機場同服務處無得搬?
我覺得個位唔對稱好礙眼

乜唔係日日都固定3種花
隨機2種顏色咩?

特別紅我生左4日都唔出

買左一大堆玫瑰種子
仲要慢慢種再配色 麻鬼煩
異色花島又係公廁鬱金香

講漏左
異色黎講黑鬱金香先最公廁

有無試過送雜草送到走????

斷左

有一種識轉

我都係 服務處好阻

我就係3色堇 中意風信子同波斯菊多啲

原來條隊最長係120個人排隊

排隊

我到而家都冇留意過自己同人地個機場咩色

有機會轉到玫瑰?

冇，日日落機對住廣場邊行入去

有嘅就日式啦
準備整和室

中都冇撚用
外島又唔會有

見到你無欄挑起啲菜一額汗

排緊我個場嘅巴絲，進行得好順利喇，繼續稍候

我之前一直都無見風信子 得波斯菊三色堇長駐, 有買過鬱金香囉

原來100人張圖唔係誇大左

我屋企有時有得賣，但係無玫瑰賣...想要

又話做野 炒你呀嗱

我講緊商店d種子

去人地島買種子得紅白玫瑰,唔知點算

感謝四絲俾我走咁多轉又係時候派poster

我係波斯菊同外島風信子

應該有掛
雖然我未中過
種子去人地島買咪得

都係嘅 不過有1000之後萬就 是但買幾百萬收下息都夠

我好似有黃

我有朋友試過送長靴同空罐會嬲
有多嘅可以試下

玫瑰種子特別難搵
唔知係咪我錯覺

我都唔知，有啲人賣咗15分鐘
係咪去咗屙屎？

點先分到特別紅

雜草留黎整乾燥花

整陷阱

唔係錯覺
一起手抽到玫瑰真心好彩

鈴蘭係咪一定要等個島派
唔識繁殖
暫時有3朵

正啊

排緊57/117係咪排到就會有CODE入架啦?
BTW有冇人想SHARE FAMILY PLAN? 可以傾下夾份買左佢 好多位剩

整特大熊個巴打我可唔可以寄熊比你你幫我整我買要聽日先整到

太耐無入我會kick走佢
但認下個名睇佢會唔會返轉頭問

痴撚線,
隻兔仔法藍琪嚟咗兩日就想走
係咪因為同佢講得太多嘢

緊係整陷阱

有成廿幾三十朵，仲要自我繁值得好快

我可以幫整呀

彈走左 不過都多謝巴打

邊個成日一入嚟就斷

入嚟

鬱金香紫色好難生

求網

下次撞到去你個島買衫順便大手入貨

我寄熊比你先

無你地咁衰

我咁nice當然係整花

睇其他網話藍玫瑰最難養
都唔知幾時自己島先有藍玫瑰花海

我都可代整特大熊熊
想摸籃球架同籃球

唔搵善巴？

其實我同善巴都識整

same here..
入唔到

善巴成日唔理我

藍要混三次

善巴咁惡

第一次用排隊舊野 洗唔洗加左巴打好友先架?

頂早知搵你哋

唔該你先
不過果晚有位好人巴打幫手做咗喇
我終於有果個廚房

無珍貴辟好, 我覺得紫色玫瑰最靚

慣了

係咪有2朵藍就可以等佢地自己生

不愧係尤吉歐

要橙溝橙好煩

可以，唔可以就咁攞三塊樹葉過嚟幫你整？

20分鐘個巴打走好多轉？

邊有唔理你

你有咩需要同我講
我都想送返啲嘢俾你

佢卡左好耐

得就應該得嘅
實際上

邊個matt哥

冤枉啊大人

matt 哥22 分鐘

今晚鳩fing果時幫哂你地整

可以呀 加你?!

好呀thanks

num同武肺都好耐

Num都20

我咪話過識整

我手頭上得一大一細我寄比你啦
陣間入你島

合把劍,插喺藍花海既中間

上次幫完佢淋花 收唔翻啲代工費
好惡

要立塊碑

underworld

材料由善巴提供

邊個係粒粒子？
你入親嚟次次都斷

咲け、青薔薇!!

係囉惡到

這些機會不是你的

仆街武肺搞到要7月都唔知有無得睇
隨時乜撚都無得睇
EVA, 數碼暴龍, SAO, FSN

原來有網差既人撞入去,難怪

我整咗個遊樂場，得閒再嚟我度玩

Here

會參考

想問下村民走左佢間屋仲係唔係到

自願喎你

唔係應該一次放一轉架咩我放完一轉而家排緊第二次隊

無問題些些

點解玩左咁耐都未見過賣鞋袋隻野

Bug左？

唔洗 我多謝你就真

有證有據

做緊野追唔哂

武肺巴打21分鐘了

仲睇佢點抵賴

Dllm

你個獎杯diy係我度

會變返地
有一日時間出外島可以搵動物
過左就nook幫你搵

搞咩

幾時先有動物教我整招財貓

我開左商店成星期
佢先黎

1241-5798-6118 cy 字頭
Thx

巴打我回左禮比你 多謝哂

係村民到拎diy 一日好似最多得2個

仲要成日重複

唔該哂，我好想整走隻孟琪

想問有冇巴絲
可以俾隻中熊我模

平時有9up下，但每次高價都miss, 是否悲哀

應該有3個，夜晚會有1個

我先喺慘戈個

寄比你ok？

有錢了今晚黎個豪華9fing

今朝佢地教我整屎忽帽

早午晚fat fat

dave爺

有冇人黎買

仲唔輪到你

拉炮x8 thx

share下d冇咩人關心既野先

今晚啲魚子醬我嘅

個pose
btw想買

仲唔送比你

小潤 jjjjjjjjjjjjjjj

好呀

肥絲慘啲

你哋有冇人見過食物
咁耐以來我淨係見過煮食工具
未見過食物(除咗媽媽生日蛋糕）

想摸特大熊仔 求加

有冇dave到

係咪唔駛用磅秤？

企鵝好可愛

我哋要對佢好番啲

你唔好同肥絲掙喇

我等陣回返10頂比你

我不嬲都對佢好好

Dave 爺

想要隻鴨仔

你依家當我係咩呀

diu

整pan 再去改造就會有野食

真喺？

有啊
蘿蔔....................

有冇小㫸

你肯定？

佢係鴨黎

睇左島民相性 蘋果真係比人排 成日嘈交 點算

薜革bb

我見到即刻掉頭 唔敢行過去

我當初頭幾日玩個陣以為燒烤爐可以放條魚上去煎嚟食

求LINK

我拎定個鎚仔先

蘋果成鳩日搵交拗的

我以為個煎pan可以煎魚…

濕平我岩呀

隨便摘

梗係啦最錫佢係我啦

網站黎架？

想問下開到幾點呀
岩岩出左街

煎pan可以改造完煮意粉

我初頭以為每日都要填滿飽度
結果劈爆晒屋企d石

大家都好叻 無斷過線

你唔好再送猩猩poster比我 我有好多了

岩岩先賣完dllm

我都想話 好多四子同四妹

好肯定你望下佢房啲poster就知

吓叫咩名

唔洗爭全連登我最大愛

生果同島民咪食物囉 可惜唔夠班猩猩同gym撚打，唔係一定煮曬黎食

猩猩野味黎架

繼黎耀祥後

個平底鑊可以改顏色，好似變意粉

人先係食物啵

要去到邊個位先開始有得填河

想買

人地改小潤送玉蘭 你改玉蘭送小潤
真係唔話得

3星，開完演唱會

kk黎左之後

仲有無得摸

收到

我島都有

分數-2
好在又未見過佢地嘈交

遲下個po會應該會開黑名單list,唔想俾人黑名單唔好亂破壞規距好d

我係俾左菜你果個
冇望到有菜
頭先同一個巴打一樣 個袋放滿曬
放唔到DIY卡 要出去扔掉菜
先拎到

特大熊diy係咪冇咗了

你賣完菜未
可以黎參觀嘛

唔怕信政府！野味照食！口罩唔帶！

人人都要更多 多巴胺

四子是老大

CLS 我上網見有人中bug 行咗入去嗰海出面
可以係個飛機場出面行嚟行去

想問下係咩網黎嫁

Queue is locked

上面我留左link

慘，宜家仲有利用價值，還曬錢起曬橋就俾成班島民當做家明

好想趕走哈姆
有咩方法可以快速趕走佢
成日話我跟佢後面
又要話練肌肉
好L想打柒佢

屌
宜家先知添
多謝你

話時話
點解動森會唔出異色瞳

你入黎la

色違動物

唔該

賣完既cdrom出句聲比我知道吓係邊個

玩到咁大

屌
唔怪得你地唔錫我

我今晚先開機

傑克咪喺

我上Twitter見過人哋有pancake同給cupcake
唔知係改圖定咩

我指自己個樣

同問
啲人話打佢有用
打咗幾日+日日投訴佢
都無嘢發生

反轉反轉猩猩？

喺咪要收poster?

排左120人？
咁你一個場可以爆post了

利申 無排

我個島第一次有村民唱歌 點解係佢

小妹想學招財貓
整唔到黃金貓呀

胖虎聲?

滿心歡喜諗住有新動物黎露營仲諗住睇下係咪Raymond
一睇 屌 走都走唔切

佢個豬鼻

我唔要小睫 班長 玉蘭

你係咪想我地錫你記得睇郵箱啦

浮屍

都係雞仔聲 係咪全部一樣

原來你排咁前

我好似露營地起咁耐除咗第6隻居民, 無動物黎過

仲有呢？

小芽..

臭堡

發覺真係有人嚟賣兩轉

我有猩猩

喂 我發現個地燈得粉紅同燈色

我都排緊第2轉架

有冇人知對門係咩牆黎

佢比人排定佢港女呀

多謝，120萬

唔怪之得突然慢咗條隊

擺code
如果有隻紫色頭加你即係代表我得閒

新手問
已經邀請左第4 5 位居民
但係琴晚想繼續去外島揾埋第6個但係連續幾個外島都無動物
點解既
我已經攞晒帳篷同收集晒佢哋要求既傢俱

做個朋友丫

我見到佢個名了 我仲係#34

KK有冇一首係rap歌? 想等佢rap下

第6隻唔係要開露宿地先有咩

3間屋係for 3 4 5

無啲規矩

No thx

第六會自己送上門

上邊好似有網預測個價？
我第一次都只係買左250
9x 買入 15x 賣出
第一次唔係通常都第四期 點都有賺咩

我排緊104

壁報板改顏色 同埋我的設計

thx

唔要啊

我個兩轉係打算排兩次隊架

連你都係讀緊書？

等我哋好好錫下你即送

我#42
諗住賣完先煮飯 我估食埋都未到我

加左ch 頭
開左朋友場

10隻有9隻係幾有特色

而家都去咗10份之1
加油

因為你放咗家俬
放齊家俬=狸克會幫你搵動物
應該搵齊三隻先放家俬 你自求多福

metal

sorry我計埋自己
i mean 第 3 4 5 個

電飯煲入面有飯架
仲要係一煲有埋餸果種

搞咩 咁後既你冇去四妹到？

Thanks

我準備都咁樣整 訂勁多壁報板返嚟

有無錯number 加唔到

未放啊
預備左但係未放出黎

咦sor睇錯咗
第6隻係露營地強制入住

我都試過中BUG行左落海 要重開先上到返岸

喺咪交收咗啦達地

兩個豆x

Me

嗰陣唔識 成個星期最高118 諗住等下會升
點知去到星期六下午 9x

更改
新手問
已經邀請左第 3,4 位居民
但係琴晚想繼續去外島揾埋第5個但係連續幾個外島都無動物
點解既
我已經攞晒帳篷同收集晒佢哋要求既傢俱,不過我未放出黎

我都仲未食過野

你唔call直升機

CYL Ching要幾耐

仲有

respect 巴打開島畀人放蘿蔔
見到都咁多人排都覺得癲

收

25分鐘喇

下 你讀緊書？

入

四妹無理我

深潛

好驚彈網 啱啱彈過一次又要重新排

條lin好慢係咪塞緊車

Ok 割晒

原來直升機咁用 我一直都唔敢用

好靚

好像有人來玩了。。。
好像有人來玩了。。。
好像有人來玩了。。。
好像有人來玩了。。。
好像有人來玩了。。。

頭兩個交手左
第三個特登收埋d傢俱去邀請剩低嗰個

割哂你地

頂我隻狼係度吹saxophone

唔係呀 我係黎刺激下啲叔叔嘅

你都割埋

下世18

收到寄左啲嘢俾你

係咁轉歌等佢唱下唔同style

88

有冇人要

好勁

重排緊

應該唔喺me啦啱啱過生日

排緊第6

我未過

隔離賣菜post見到有升級商店既28日啦咩

唔通喺你

你入咪黎，堡都起到

有d過份,好多巴絲都係走幾轉識重新排隊

個欄好靚

陣間睇thx
係機場罰緊企

奇怪就係我邀請完3,4後繼續去外島都一直有其他動物但係唔岩心水
休息左陣夜晚繼續出外島就連續幾個都無動物了

Tt

1835 7414 6601

原來呢個post係有至少100個cd rom

應該喺

100個睇廢up

我唔係呀

Fced

原來鈴蘭花係有催生其他異色花加乘作用

想問係阿四你度排隊 點先知密碼

你俾哂傢私？

要放係其他花附近？

好狗

想問點解去極外島都見唔到動物既

鈴蘭花點先有

其實唔關事 我都黎賣一轉

隻村民仲整緊切菜版 有冇人想學

機場右轉第三間 開fd場先

睇下間屋係咪成交左

屌你

我搵唔到你場既

正在忙

儲晒
放左頭兩間
特登未放最後一間去揾最後一隻

有

點樣
我3棵都收埋哂

想學

要置頂

個問題係我得頭兩間比左傢俱
最後個間未

5星島

係架
咁我要放出嚟了
要種喺邊先催生到？

想學4270-5874-1034

過嚟啦 啱啱攞咗你特大熊diy thx

開心個代購到埋貨
短期內唔洗再課金

呢隻都好可愛

試下先

主人

肉桂狗

原來熊大叔同佳敏咁夾唔怪的嗰日釣魚見到佢地兩個一齊釣

等搭飛機都10分鐘, 入到去仲要接機送機我都唔想
陣間你地就明, 行一步要等一陣咁

藍玫瑰海睇黎唔tt都無可能了

李察....

最貴呢張

藍+藍唔會再生藍?

放心 CD-ROM 係連依個都唔會回

一丁巴我黎緊啦～～

我要打走隻77

我黑藍好似爆咗個紅?!(好似係)

種番幾個月應該會有

我賭兩粒星！

我成日都覺得同色出既機率好似仲低咁

我都想做condom

我係CYL, 我真係賣一轉, 不過真係好似樓上咁講, 真係卡左好耐先入到島, 入到去仲要接機送機save loading

咁靚先得一星？！

可能你放左嗰兩間其中一間係你未揾嘅村民性格嘅屋企
因為3、4、5嘅村民都係特定三隻性格（peppy 丶normal丶lazy)你最好睇下個地產板係放左俾邊個，如果有個係唔識嘅，就應該係隨機村民

呢排擺哂大頭菜搞到落番4星, 要快D 賣哂上5星拎番鈴蘭花先

好正

呢個咩網

想學嚟

一直都係三星

性格不合姐

肉桂狗用到張卡咩？
剩係拎poster咋嘛？

我成交左兩間屋因為邀請左兩位居民
儲晒第三間d料但係未放出黎
但係就係唔知點講出極外島都無動物了

排到#96啦
好快就發達

今個星期剩係擺喺屋企地庫
永久5星

清哂蘿蔔終於上到三星

好似要住耐啲先有交流，我見過艾栗絲同熊大叔傾計艾栗絲個樣

我邀請左 peppy 同lazy
未邀請最後一個
本來都係外島見到但係唔岩心水
之後再出就見都見唔到

升級左高級商店
點做到㗎

比把刀你

隊前面95個人

藍色個部係攪拌機？
想要

我會keep 住開

你搵返上面有

係呀 再見了

睇過應該冇錯

包場走晒
唔洗心掛掛了

我貪心買左好多呀

未試過正常上到5星
仲卡緊唔夠裝飾

隊左幾件 依家93

絲打有冇得借黎摸下？

睇下成交板個兩隻係咪你邀左個兩隻

滿咗

我出左街呀呀呀呀

想學 8446 2859 2486

排到我唔記得入過咗

仲有冇?

我會開多幾場

點check

多謝巴打終於賣到

等夜啲好友場算喇

入到了，多謝

等你

好撚慘

想摸絲打都唔洗咁大聲啊

有傢俬

慘

間屋前面有塊板

咁我睇吓自己個島有冇動物整緊野先

佢地產塊板有寫

你冇份

好彩已經走咗一轉

我都想學

睇得出

有無人有星星捕網
想收

叫左你唔好蝦肥絲

好記仇

都係搵唔到你

我地做返朋友

係咪有十個村民 說唔會係外島同camp到見到其他動物

除非買amiibo

又關事

幾頂癮

想要但我排緊隊賣菜

你都係

要咩料

加左

一set 金礦

得我有

仲有冇位

晏啲入

個島好垃，無野好參觀
大家都發財就好

寄咗布甸狗比你

木板同硬木

太多reply 30頁開始skim 唔係好睇到

陷阱

就快排到四子島
好人一生平安

陷阱2.0

蝦得佢多行衰運